塔吉特公司发言人丹妮尔·舒曼(Danielle Schumann)表示，塔吉特要求购物者在店内佩戴口罩。 Twisted Sister的Dee Snider不赞成反面具者使用“我们不会接受”(We’re not Gonna Take It 
 拜登以身作则，这就是他戴口罩的原因。 在160个单词中，特朗普揭示了他是多么不关心大流行|Philip Bump | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 以戴口罩为例，许多美国人仍然没有这样做。 为什么提出有效的干预措施来应对COVID-19如此困难|尼尔·刘易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 尽管如此，只有34个州和哥伦比亚特区有普遍佩戴口罩的规定，而且其中许多规定直到夏季才开始实施。 特朗普淡化了COVID-19的威胁。 我们本可以这样反击的。 2020年9月11日|大众科学 
 在设计自己的口罩之前，苹果为员工提供了标准的布制口罩。 苹果公司为员工开发了特殊的口罩，2020年9月9日 
 一个氨纶面具盖在他的脸上，遮住了他的眼睛和鼻子。 地下城和生殖器钳:在一个传奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽 
 例如，梅勒会说，对小说家来说，胆怯比戴上一副极度自信的面具更有害。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 事实上，这张地图真正显示的是总量的谬误——以及统计数据如何掩盖真正的文化转变。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 洋葱路由器指的是TOR网络，这是一种允许用户隐藏自己的位置并进行匿名在线通信的系统。 ISIS在躲避美国间谍方面做得越来越好|Shane Harris, Noah Shachtman | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 人们会觉得他们戴着面具迷惑读者，甚至躲避读者。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 对另一些人来说，生活不过是一种愚蠢的休闲，用模仿的活动和模仿的爱好来掩盖自己的无用。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 他把它放在地板上，拿出一个石膏面具，把锯子上的灰尘掸掉，吹掉，举了起来。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 我一定不要犯错误，错误地进入一个国家类型的特征，全错了; 如果我做了你的面具，那肯定是我们的功劳。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他一手拿着他的红色面具，一手拿着从口袋里掏出的绒球。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 阿里斯蒂德戴着一个难看的红色面具，腋下夹着一袋五彩纸屑，热情地投入到狂欢中。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克